想請問一下文宣組個邊點樣捐錢？

希望有個post出黎比大家容易d捐錢

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？